（尋失物）薄酬$5000

1月13日的凌晨4點-5點N269

荃灣往天水圍方向，我喺巴士上層漏低咗個袋，入面有一個polo銀包，一部iPad pro，同埋公司文件。

求好心人執到個袋可唔可以聯絡我，袋入面有我公司咭片，我知漏低咗係我自己問題，但都求大家幫幫忙

呢張係個袋張相

有閉路

點樣可以要求巴士公司幫手check閉路

閉路唔會點幫到手，影到條友下一步可以做到咩野
你去報警報失，蘋果可能會幫你查到 iPad 下落

幫推

Findmyipad

今朝即刻去報咗失，警察話有人執到先會通知我

推

巴打同佐公司講未

講咗

老闆有無咩說話
好驚我都會發生呢d事
幫推

同類型事件都發生過我身上
幫推

希望樓主早日搵返

老闆只係講咗句咁唔小心

幫你推

唔見銀包證件真係好徬徨

希望

唔該巴打

Rip

算啦我俾返你
但你要幫我含

巴打有無報站頭

咁大個人仲咁唔小心 輕巧野就話姐 咁大個袋都唔見
當買個教訓啦

有

N車.. 係咪太眼訓..

通常搵唔番架啦

係，醒咗直接落咗車

推推推

樓主個名 btw幫推

站頭搵唔到 多數都兇多吉少
祝你好運

Thx c打

最主要係想要返銀包啲證件同啲文件

應該去咗巴士公司,如果冇人偷嘅話, 上次我唔見銀包都係去咗巴士公司…冇野唔見

打去巴士公司問過話無

巴士係咪得新個啲先有閉路 如果無好難搵

繼續推

希望你搵到

巴士公司無打比你??
打去巴士問下

我尋日朝早有即時打去問，巴士公司打返比我話暫時未有，有再通知我